絕大部分24歳以上好少少嘅男女都已經有另一半

好少少定義 （男）

身高 175 up
樣中上
正常職業
性格正常

好少少定義 （女）

樣中至中上
性格正常
唔肥

其他溝唔到女/仔 嘅A0 單身狗 咪再FF咁多 你地冇拖拍係因為基因低劣（柒 矮）！

單身狗不願面對 只放下負評

發現新大陸？

事實真係咁？

係

發現左嘅野就唔講得？

唔代表唔會分手

無錯 基因低劣

因為我都係

屌你老母 18歲已經係咁 仲以為24？

都有空窗期既人冇拖拍既
不過未拍過/長期冇拖拍既就

用一個普通觀念去睇
人唔笑狗都吠啦
依家香港咁崎型社會
你生得正正常常個外表
個心理都變哂質
無論毒撚 厹 中小學雞 MK
港女 剩女 臭雞 肥西
都係逼 出嚟 討論嚟無意思